(成人卡通) 有無人可以推介一d 美國既成人卡通?

Mr. Pickles, Rick and Morty 同 Superjail 都推曬，有無d類似呢種類型既卡通推介？

Ugly American 勁好睇但得二季，睇到想做移民局

依家去追

South Park 特推Scott tenorman must die呢一集

S5e1

不嬲都有睇開 不過都thx